5要民主 5要普選 5要一國兩制啦 牙耶快救市牙！

自身難保 救你老母

有成一兩個月都未走哂貨?
我已經轉哂美股, 最小等佢 24000 先諗

你呃人 中國有咩係做贏到🖕🏻

贏唔到🖕🏻

救到 自己上證就唔會跌到好像阿媽咁

一出手分分鐘就抽晒香港外匯去救大陸個市

岩牙 香港同國家共患難

共慘黨自身難保
大小民企國企市省政府都負債
銷售稍有差池資金鏈即斷
中央救得邊個

ching 耶穌定爺爺?

頂左好耐啦，耶你老味咩，佢就快被TRUMP快謝，呢次叫哪有錢你老母就差唔多!

牙耶牙

支持國家
輸到一蚊都無也要救國